今日好似係嗰個乜嘢樂被跌死2個月

細路真係唔好意思，我連你個全名都唔記得，淨係記得有個樂字同埋魚香茄子冇魚呢啲on9野
希望今日仲有人記得你仲係死得不明不白啦
聽講今晚有人會去現場拜你，有廿個人去我當你已經討回公道㗎啦
香港人係咁善忘，你做過香港人你明㗎啦

有冇人仲記佢全名呀？

屌你老母好撚有趣？

屌你老母你記得？

屌你老母
好過你死左都冇人知呀

樂仔真係慘，已經俾連登仔遺忘咗

唔覺得有幾好笑
如果係藍絲黑警我就笑得出

死仆街 因住俾天收

咁你記住啦：
周梓樂

好多死咗都冇人知冇可疑
唔緊要啦，吃喝玩樂玩

屌你老母,好有趣?

余文樂？

樓主 我屌你老母呀

On9 post

屌你老母
知唔知咩叫尊重

好撚好笑? ON9

咁今晚記得去拜兩拜記住呢世唔好原諒黑警

咪搵呢d玩膠啦

你想提大家的話倒不如正正經經開個po

樓主都係衰個態度，但你條仆街直頭連人性都冇

係囉，尊重擺係口，人坐係電腦前
連登仔最鐘意坐道德高地屌人

周 梓 樂
你覺得好好笑?

請大家記得不推文回覆
樓主死左都唔會有人記得佢

no comments

正經po有人理？你坐完48好掉咗部舊電話啦，黑警已經查咗成4千部

停車場出面有個壇
將軍澳真係好黃

不過今晚想去拜周同學嘅小心警甴濫捕搶電話黎hack

休息夠未呀？

邊個唔記得

又話報仇，點報呀？

嘩眾取寵，仲累我比人屌添

你係抵撚屌，你識唔撚識乜撚野係尊重呀？

激將唔係咁激
預比絕大部份嘅連登仔屌啦你

好驚有人去拜呀？

拎個死人黎玩直頭抵撚死添啦，自己走入黎玩膠俾人屌話樓主問題，同啲警甴果啲賴地硬一尻樣

曲線要講明架 好多新會然

未驚過，連登相比六，七月嗰時太散
係要激吓班人，團火唔可以熄

成班都唔知樓主其實想提大家唔好咁善忘 柒撚懵懵以為佢玩膠

曲直唔識分就返ig抽獎啦，上乜撚連登

拉

嗰啲同李家超同level既由佢地

on9當有趣
係喇 全港得你一個真心記得喇屌你老母

躝啦！DLLM！

加油啦
綠色曱甴

你又唔記得？

樓主本意係想人記得佢
下次可以提得好d
梓樂

樓主要嘅唔係提人 要嘅係顯得自己好撚醒姐
用人條命玩膠仲與得自己係好有策略咁警世 你係戇鳩咋

樓主其實無講錯，香港人邊記到咁耐，又唔關自己事果排ig打完卡咪夠，仲日日同黑警算帳咩，幾撚多港女到而家都未同黑警男朋友分手啦

其實有人拜代表啲乜？佢可以翻生？

去抽獎啦，祝你抽到武漢單程機票呀

感謝樓主
用激將法令人記住佢

講真咁多人不滿樓主篇野嘅，可唔可以自己再開多篇呀，今日成個上晝到而家先得呢篇野肯提下

講到自己咁撚柒高人一等咪又淨係識喺連登出post單打其他人
嘩真係好撚大貢獻喎做咗好撚柒多實事喎
人地條命唔係用嚟俾你自我滿足嘅道具嚟架屌你老母

耶穌生日你有冇放假？

又係一條on9五毛玩埋啲低級趣味！

屌你老母樓豬

我下個post就開香港人就快原諒警察

走啦你咁樣開po, 眾人皆醉你獨醒啦威啦
此風不可長

你最撚醒

成班真係痴撚線
樓主諷刺下你班傻閪又屌人
禁都睇唔明到底可以幾無腦
有d人真係蠢到可以嚇死人
唔係講好不割席我真係有大把野屌

有無人仲記得今日係周梓樂手足逝世兩個月 ？

9個鐘前已有行動post推緊

你老母都唔會翻生啦 你咪又要拜

港豬就返上ig抽獎啦

拎呢d野嚟玩膠 我屌你老母

雖然今日入唔到將軍澳，但係我會

8：09pm 默哀一分鐘

你做過啲咩呀世界冠軍

抽你老味咩！我對啲白痴先會做既抽獎行為無興趣！

一盤生意嚟啫，刺激下消費。

咁佢嘅死又係一盤生意？利用死去嘅人幫在生者報仇？死者有冇諗住要報仇先？佢比人害死定係自己唔小心先？死因庭出咗報告未先？

全世界都記得 係你以為全世界唔記得
樓主on撚99

我屌返你老母囉，多謝喎

垃圾po 識唔識尊重死人呀屌你老母 要提人唔撚係咁

樓主都係提下大家今晚出嚟
唔屌

係囉，連登仔唔屌得，屌佢地既全部都係sir,係5毛

死番上去啦賤種
垃圾post

請善用不推文回覆
推呢個好過

有無人仲記得今日係周梓樂手足逝世兩個月 ？

系邊唔識去近尚德商場？

唔覺
係咪答到周梓樂會安慰到你?

要屌就屌樓主開個咁撚ON9既POST黎懶煽情

屌 手快

屌你老母 比d尊重得唔得啊?

尖酸刻薄不等於有趣

不推文
btw樓豬仆街死

激將法唔係咁用架

發乜撚嘢晦氣呀好撚有趣？

屌完樓主唔該上返去條link推po呀

樓主做醜人
曲到全世界屌
引起班港豬記憶

好多直必腸 真心膠

有無人仲記得今日係周梓樂手足逝世兩個月 ？

都已經好曲下真係唔記得叫咩名就唔會開po 啦

手足不能忘

其實有條女叫陳咩咩全裸浮係海度件事都過左幾個月 呀叔我只係記得佢坐係牆角喊個樣

有真post喺出面
On9樓豬多鳩餘

有無人仲記得今日係周梓樂手足逝世兩個月 ？

唔識尊重烈士學咩人開post呀五毛樓豬

屌你老母 屌票都咪攞呢呢啲野黎屌啦

港豬遲吓一車車入集中營都淨係識捉鬼
熱門幾多個行動post？抵俾人民日報笑柒我地

連登已經唔記得啦

拜完或者拜前記得打卡post Facebook,IG，會有好多like架

又俾機會連登仔入黎留言+負評加革命分

我寧願啲人去打卡都好過忘記喎

推

你真係覺得有人會唔記得周梓樂?

已經原諒黑警了

樓主係五毛

尊重啦，擺係心得啦，知你有心

樓主都係想引人入來屌佢順便記住今晚去買啲野俾拜下手足啫

我就快做連登公廁㗎啦

有好多平衡時空
100% 唔記得
嗰班真係會可能記得咩咩樂咁

曲線

一邊曲到圓，一邊扮get唔到，道德高地鬧人，盡顯人性

你曲得好撚肉酸
拉

樓主你真係戅鳩

嗰班只會係藍絲或者扮中立撚囉

盡量配合連登仔智商㗎啦

多謝

推重要post 先對得住手足

屌連登仔既都係五毛，係鬼，係sir

我第一個反應都係諗住block咗你先
俾人屌到穿窿啦

大家會扮唔明，跟住係咁屌你，幾開心

30萬人上ig 抽獎
仲記得樂仔既有冇呢個數字既1/100？

屌你老母 on9當有趣

周梓樂呀！記得未？

成班連登仔get唔到

block囉，咁蠢咁豬既你點屌都唔會醒

戇尻，尊重少少啦，曲都唔係咁曲架柒頭。

冇所謂，佢話屌我你估佢碌尻真係插柒我屎眼咩？咪同香港人報仇一樣，口號嚟

第一次見人曲線曲得咁乞人憎

盡量配合連登仔智商啦，你估個個好似你咁醒

興唔興奮

屌你老母 刻不容緩

好

晦氣撚收皮啦.

雖然明你想點 但咁樣講未必係好方法
有時唔使話一定要情感勒索 正負面都係 直接呼籲下咪算

收皮即係轉做休息撚？

正經post有人理？

好多狗扮人

on9當有趣
基本尊重都唔識

樓主應該係講緊反話啫

我以為係標題黨only 點知咁唔尊重 反諷最後都可以打返個名尊重死者

用錯方法啦

我原本就BOOKMARK咗一陣放工去
有冇人理我唔知 但你覺得睇到呢個POST嘅人
原本有心去嘅會有咩感受 冇打算去嘅又會唔會真係當頭棒喝
唔係想爭拗啲乜 其他活動都算 拜祭呢啲唔使咁迫嘅
春秋二祭你拜少次山 你阿媽潤你連阿婆姓乜都唔記得 你都唔過癮啦
將心比己唔係好難啫

連登仔話齋
叫人出就正正經經出post求班港豬
唔好屌，唔好悔氣，唔好情緒勒索
咁點解呢個垃圾post會上熱門
正正經經叫人出既冇人推？
點解既，點解既？

是但咩大家樂都好
日日都有人死㗎啦 個個三唔識七都去拜咩

推 黑警死全家

兒登仔冇咁高智商明樓主你嘅用意，講反話諷刺下大家都起晒鋼

垃圾post就上熱門
好撚警世呀，你最好記得哂犧牲左既烈士名，日期同埋定時定候開返個post同人做忌

我呀婆死咗廿幾三十年，姓劉
多謝，有心

咁就反省下點解正經po上唔到啦

全撚部港孩唔撚屌得
希望佢地返去搵老母喊返餐飽

咁仲唔快啲推？

你老母俾狗屌呀，輪住嚟屌呀

已block

尊重？大把人連尊重邊個都唔記得

Blocked

推咗先

好撚正叫咩名

樓豬on9一名
拎呢d黎玩膠

即係叫咩名？

三十年前南韓大學生朴鐘哲被催淚彈撃中頭部死亡，引發全國大規模示威行動，最終以時任南韓總統全斗煥下台並宣佈下屆總統及國會將由民選產生，在80年代末南韓終於迎來民主化，結束長達30年民主革命。

三十年後香港大學生周梓樂被跌死，結果係2020年元旦103萬人遊行完返屋企，第二日繼續返工，五大訴求除咗撤回修例仍然乜都未有，全數被捕勇武手足變晒condom，和理．非抗爭者決定進攻功能組別，為泛民主派爭取五大訴求，長達半年既社會運動最終由2020年未廢除功能組別下不公義立法會選舉結束。

其實你地知唔知醜？其實你地知唔知自己無資格笑撐韓國瑜既台灣人？其實你地知唔知自己無資格笑泡菜仔？

樓主你都係算撚數啦，人地點止唔記得個科大生叫咩名，直頭連搞工會既目的係咩都唔記得啦

你老母啦

好撚好笑？

屌你老母以為自己好撚勁？想玩激將法？你邊撚個呀柒頭，拉

拉, 完全封鎖

洗撚你反諷咩而家，當你自己邊燃個

On9 當有趣

搞工會係為咗返工

咁要邊撚個先得？
中國人需要管的
個個都有拜大佬劣根性

咁要邊撚個先可以呀？刁總？

我知樓豬你想串我地善忘 係唔係？

我明你想反諷，但哩啲一啲都唔好笑。
死者朋友家屬見到會幾難過？
唔該你反省下。
有啲嘢唔係要用難聽說話逼出黎。

唔係，我真心問吓叫咩名既
唔好咁高估呢班人

有人要你笑？
你笑得出？
過左2個月乜都好似冇發生過咁仲笑得出？

可以block咗好多人

今晚尚德見

周子落

樓上都唔知係真膠定假膠

樓主曲撚到

唔通你條仆街識尊重？搵已經死咗嘅手足嚟開膠po，嘩眾取寵,你同啲藍絲有咩分別？

成個psot 都好低質低質曲線加一班睇唔出曲線既低質人口

你老婆心口嗰2嚿膠

我冇收錢佢地有

鳩屎樂？
唔記得了

連登質素下降，大家飲鉛水飲得多

請尊重

屌你老母

幫手推我依個 唔洗理傻鳩樓主
有無人仲記得今日係周梓樂手足逝世兩個月 ？

真係有廿個當贏咗 不過果廿個應該係住將軍澳，其他區既人應該話遠 不了

幫幫手

屌你老母 尊重都唔識？

係人性方面你同佢哋完全冇分別，想提醒人唔好忘記任何一位手足可以唔洗玩膠，正正經經開po就得，我同其他手足一定同你推，咁撚大個人又抗爭咗咁耐應該識分乜係可以玩,而乜嘢係唔可以玩

我屌你啊，笑乜撚。自己上去睇多次，咪講撚咗「一啲都笑唔撚出」
打埋啲咁嘅嘢，仲唔撚識反省。
你去推有用post la，唔好打埋啲俾人屌嘅post

係到屌我好有用呀

幾啦，起碼俾你知開哩啲垃圾post只會受屌。
可能會因此開少啲垃圾post

其實個個人都知嘅，係你以為佢哋唔知姐 大家唔滿意嘅係樓主嘅表達手法，咁樣周同學完全零尊重，唔係人人接受到

btw大家屌完樓主就好出去啦

樓豬你想曲？
但我都要屌你

尊重啦屌你老母

你講就得 人地講就要老母比狗屌

又block多個on9仔

Blocked
On9仔
以己度人
你柒就以為全世界都係柒

唔好咁，樓主就係因為老母比狗屌先生咗樓主呢個弱智仔

唔知你做過啲咩，發生過咩事，係咪鍵盤戰士揸住手機上足連登半年睇新聞同好嬲

但樓主曲得黎個份憤怒 唔撚係個撚個睇得明

我幫佢哋答：

唔記得啦，要搵食啊，好忙啊
抗爭7個月啦，休息下啦，

元氣大優惠，m記10蚊有9隻雞，
又一城就快重開可以行街街

咁苦行做咩柒，幫襯藍店一、二次有咩所謂o

有同學仔好耐沒返學，關我咩事？
學業比普選更重要啦，
自己連前途都沒，講咩香港前途

係冇人想知

鳩屎樂 ？

手足保重
除咗抗爭都要關注自己情緒

單機啦on9仔

巴打曲到呢
幫推下

On9當有趣
樓主死全家pls 🙏🏻🙏🏻

唔好用激將法啦 累到你媽媽都比人鬧
香港人點會唔記得
Never forgot never forgive

其實拜唔拜呢d在心中啦
點解要規限個個月搞？唔每年搞？
每日拜每秒拜都得
無對與錯

究竟呢個鐘數將軍澳寶琳邊度仲有花賣

拉 冇撚腦

屌你老母咩

有廿萬人掛住上ig玩抽獎

引戰狗都唔知係咪popo嚟

其實想要人記住義士嘅名都有其他方法
但你呢啲懶係激將法咁 你想俾人屌就唔好拉死咗嘅人落水。

引戰狗

屌你老母臭閪你條仆街冚家剷幾時死呀

反話撚
激將可能對佢地來講幾有用既

係咪余文樂？

大家樂？

咩魚香茄子無魚？

block

我諗你冇去到尚德現場拜周同學既人有幾多
收下把口講小句野

樓主不得好死

義士名都拎來玩 CLS

曲線就可以大撚晒? 乜都講得?
咁警察都係執法呀 嘈乜撚野?

冇所謂喎，佢地識嬲反而係好事

港豬緊係抽獎行先咪執輸

係呀，屌你既都係五毛，係鬼，係狗
連登仔唔俾得人屌㗎
其實你係咪熱狗？

樓主激將法激到咁撚明顯都有你呢啲傻鳩唔明
仲要最on9係你條撚樣屌完之後
你一定冇去將軍澳拜佢
好心你啲垃圾就彈撚開做下實事先屌人啦

其實係曲

屌你老母
我同身邊啲人全部都記得啊
你腦退化就去醫院檢查，唔撚好亂開po

用埋d屎橋
你一係on9一係popo

今晚係俾想像中多人
但唔岩聽既說話連登仔唔會想聽
去過現場既人覺唔覺得2張相咁擺有啲似......

有去既自己諗

標題黨已經柒
你仲要係低級標題黨

我係你老豆，今晚屌你老母

之前已經完全封鎖左條友

wtf 不能理解 點解會有咁多人俾reaction呢個post? 連dislike都唔應該俾

aggar
就算樓主動機係想我哋唔好唔記得
都唔應該搵周同學個名嚟玩

好嬲

關你撚事咩，我搏屌好撚爽
同終国口交部一樣
男的叫爽，女的叫春

報仇！

柒頭皮想單機咪出聲囉 講野成個弱智仔柒吓柒吓咁

快啲block我啦潛水撚
block完返去拍地心探險記啦屌你老母

算啦

我嬲完啦，樓主你呢？

無用，嬲完就算

其實我願諒左

冇嬲過連登仔
香港人不嬲都善忘

人渣

你最撚醒啦

曲到圓 硬食負皮
大把人block你

以為自己好撚幽默？
屌你老母

激將法唔撚係咁用

單機啦傻閪

就算係曲線都唔好咁講嘢

唔該你嘅犧牲手足

冇block錯